國安法既成立最開心既唔係你地咩？

從社運到以家，以前一直叫住攬炒既你地，國安法既成立唔係你地最想要既攬炒咩？既然已經得到，點解會覺得憤怒？

目標從來唔係攬炒。
係對方唔讓步既前提下，我要攬炒！

以家對方唔讓，而且強行成立，咁你係咪會接受到佢地成立國安法？

佢立法可以點唔接受
憤怒係因為佢想迫死香港人

我覺得由頭到尾都搞錯左
我哋因為有自由而開心，唔會因為攬炒而開心，後者只係報復心理，所以立國安法根本唔會有香港人開心

既然佢立法阻止唔到，咁憤怒我覺得都無補於事，預期憤怒，倒不如接受而且撕破一國兩制既假面具，將香港正式變成一國一制既事實宣傳開出

你啱，我用錯開心哩個字，應該話我地已經達成攬炒既目標

攬炒已達成，有冇其他人有其他唔同既觀點同感受可以分享下？

攬炒係一齊死
依家似乎得香港炒，大陸仍然無事

撕破一國兩制既香港已經毫無價值，以家既香港只不過係中國其中一個省，雖然難聽，但哩個是事實，而且從佢立國安法既事黎睇，可以肯定香港就已經冇野可以威脅到中國，既然威脅唔到，點解仲要繼續一國兩制既假面具，繼續欺騙自己？

好撚開心，起碼可以消滅左泛民個班呃飯食嘅撚屌先，係時候認清現實